過去2小時已經2宗墮樓案

今日(21日)凌晨1時許，一名年約50歲的男子從上環蘇杭街92號大廈高處墮下，他重傷昏迷倒臥馬路邊，途人見狀報案。男事主由救護員送院搶救，惜終告返魂乏術。警方初步調查，在死者身上無檢獲身份證明文件，惟得悉他並非上址住客，並由天台墮下，正跟進其身份及墮樓原因。

一名女子於今日(21日)凌晨2時許，倒臥在上水彩園邨彩華樓對開重創昏迷，流出大量鮮血，途人發現大驚報案求助。救護員趕至證實女子當場死亡，並由警員用帳篷將遺體遮蓋；經調查相信女事主從彩華樓飛墮而下，正就其墮樓原因展開跟進。

Source: 方向唔貼LINK

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

咁先死得兩隻曱甴
唔死晒二百萬隻都唔好拎出黎講啦

連豬喊 連豬嬲

第二單
遭警魔侵犯完迷暈扔落樓滅口

咁快又有五毛 狗入黎

我block 左好耐

點解唔見X樓

阿sir 下個到你

等比人清算啦

又發現有文宣手足死左遭人盜用ACC

偷人AC死黑警

係咪21號即扔兩個手足落街 比下馬威我地咁撚串

放心，無話無可疑
唔係手足

班警畜比人篤爆左所以變招

推

雖然話唔應該捉鬼，但阻膠一定要當係鬼處理

狗仔用人個ac?

係，又係佢

炒油？

咁樣浪費AC

支共已經狗急跳牆，要大屠殺。

咪理佢，關注殺人案緊要

唔止

#彩虹 1850 彩雲邨豐澤樓黑衫市民跳樓，面朝天

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問瀨屎貢丸(會員#210822)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?